法唔法國gfriend俞宙個樣奇奇怪怪咁, 但會令人好想同佢交媾?

gfriend得佢一個令人有性慾

嗚牙

"奇奇怪怪" 唔覺

ASCII俞宙召喚

佢塊面長到

正撚到。。。

Want 屌

我DLLM

sowon先係

成隊都唔係賣靚 賣表面清純不經意展現出淫賤一面帶出既反差

成隊個樣最唔掂係佢

我覺得

最淫係佢

屌埋sowon

我覺得sowon全部人裏面最正常嗰個

exactly
mv拍到蒸餾水咁純, 跟住live就著露pat邊運動"褲"

最正常所以無存在感

我都覺隊長最正

淫能到!!!!

唔係好淫姐

Shit! 佢都有fans...

快啲去溫書啦你

整容失敗樣

/|||||||||||\
|| o | o ||
|| .. ||
|| _ ||
||\____/||